[新年隱藏活動 建議] 連儂違泊牆

此post純私怨
有鑑於以往新年係經常性有違泊問題搞到搵位泊車鬼咁麻煩
而且執法部門係慣性包庇唔嚴查
我今年就要叫晒全世界用連儂貼撚滿你架車！順便做埋文宣，新年人流暢旺
只要每人去拜年都拎定幾張文宣或者memo紙，一見違泊就輕輕貼一張（記住唔係玩批鬥，係提醒下違泊阻街啫，唔洗太過火，一兩張夠）
噉希望可以減少違泊問題，而且減少街道上車輛，推廣善用公共交通工具（黨鐵除外），從而改善空氣質素同路面交通擠塞問題

sor半夜醒咗有靈感
冇人理就晏啲再開
希望大家有個安全嘅新年

有無識法律既手足解答到：

如果將文宣好似炒牌咁，純粹攝係車頭唔痴
其實係咪就算比車cam影到都唔犯法？

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

其實唔阻人幾好 香港停車場租金衰過租樓
有升冇跌 揸車搵食個D緊係泊街啦
阻到人個d就真係仆街D行遠少少都唔得

推

你覺得係咪「正常」？
如果認同「時代革命」代表要改變現有唔正常嘅問題，噉泊車貴到要泊出街塞住條街算唔算係多年嘅問題？

再者其實我提議只係貼連儂牆，而且唔洗太過份
當係新年時街邊有個位俾大家順便貼埋文宣，橫掂本身違泊都唔啱㗎啦
大家有車都可以自願貼喺車到㗎

小心車cam, 停咗車都係會照錄

正

而家唔洗新年

違泊都嚴重左